{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010268",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 낭그늘펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00から可能です。 チェックアウトは10:00までです。 もし予約人数を追加する場合は、事前に連絡してください。 基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペットの同伴入室は可能ですが、一部ペンションではペットを許可しない場合があります。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守してください。 客室や施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室で魚や肉を焼くことは許可されておらず、炊事道具を持ち込むことも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えるような行為はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間が未確定で料金と料金表が間違って表示される場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常金額で再予約できます。 予約特典としてはスパ、ジェットプール、個別バーベキュー、一軒家ペンション、一軒家客室、屋外テラス、禁煙客室、ビームプロジェクターなどがあります。 駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは10:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "予約人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できないのですか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴入室は可能ですが、一部ペンションではペットを許可しない場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設物の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室や施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉を焼くことは許可されておらず、炊事道具を持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えるような行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何がありますか？",
            "answer": "予約特典としてはスパ、ジェットプール、個別バーベキュー、一軒家ペンション、一軒家客室、屋外テラス、禁煙客室、ビームプロジェクターなどがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 429,
        "QA": 569
    }
}